沈陣營第二百三十九期 - 師父大愛恩澤中港, 愛與和平戰勝一切

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百三十八期 - 界內range，師傅range，傻傻分不清。

\|/

屌撚死曬班牛屎佬

呢個年代黑社會已經搵唔到食 唔投靠警犬真係食撚屎

【721遊行】國徽塗污 建制批挑釁中央 泛民：對港政策失敗

689嬲嬲豬即係刁煬帝 中南海都嬲嬲豬

999冇人理？

岩岩打過, 打唔到

on9西鐵開閘放狗入去咬列車

好似話半個鐘頭前報左驚，但係無人理

咁都得？

你試下打, 完全無通過

有人打過, 比人CUT線

個直播做左半粒鐘，一個差佬都冇出現過
擺明夾定左

呀 ！！！！

我！！！好！！！憤！！！！怒！！！！呀！！！！

呢鋪白衫人將成個民意大逆轉

即係警黑治理香港？ 真係多啲加強體能訓練，學自衛術，必要時組建民防隊，屌你老味退回清朝

等睇警察點處理，如果當冇件事，實炒上國際新聞

義和團咁既款，立場姐姐都受左傷

成班牛屎佬出世生少個腦

運狗車比人影左, 貼住政府租用

佢老味我打左勁多次完全唔通

特撚登嘅

試下轉打1823

你地都打下啦
我打哂, 全撚部無人聽

班友嗰腦生左喺屎忽到就真

倒退番去英殖真好年代 班英殖青夢寐以求

唔使試，特撚登嘅

佢老味差佬出現, 佢地可以全身以退

X2

麵神快D祝福牛屎佬，福祿壽全，滿堂吉慶，闔家安康

時間夾得幾咁好，完美配合

白衫一散，警察先到場

你話冇夾定都冇可能

好撚多警察呀，十幾個

香港四大害

睇到個人好唔舒服 好想喊

有機會個班入醫院被打既反而被人告
要睇住呢單野

狗鐵CCTV肯定delete咗資料

屌你老母打完散水先到 黑警

呢單野一定要炒大佢，接近無政府狀態喎

祝福還祝福，麻煩指定返出街打人果班

無得傾，真係要學下泰拳，學下點自衛

透先上環黑警舉旗，克警可能會開槍……

咪話我話，警犬最多咪求撚柒鳩奇捉幾條友祭旗，最多俾多少少安家費

我已經講過，無線電技術，自衛術，強身健體必須嘅，今時今日係無政府狀態

成個雞地都係白衫，啲人唔使返屋企啦

Youtube search : Krav maga stick self defense
其實有無用？
我覺得流流地

捉幾條友，挽下手只係社會服務令/守行為。香港暗無天日

以前做嘢識個元朗村屋𡃁仔 佢講話啲黑社會同你睇戲差唔多 搞親人就會第日俾人上門踩場兇鳩你 我本身都半信半疑 心唸咩年代 日本都走咗去賣珍珠奶茶 今日一見果然名不虛傳 撈偏都落後幾十年

去1823開CASE

服務標準
接聽999電話
- 警務處力求在9秒內接聽每一個999來電。

回應999緊急求助電話
- 警務處力求在既定時限內回應所有真正的999緊急求助電話。港島及九龍區的平均回應時間為9分鐘，而新界區則為15分鐘。
- 回應時間的計算是由總區指揮及控制中心999控制台接報起計，直至警務人員到場為止。

一出西鐵站即刻被班白衫圍死

唔流，要正式去拳館學，美軍搏鬥技巧嚟

個差婆暗笑 罷明夾埋

1823開FILE一定要有回應跟進

真正學過以色列自衛術，用佢嘅訓練，係拳頭幾下都打死人，佢根據醫學攻擊人體最弱部份，亦配合心理學嘅技巧，民間學嘅係自衛，美軍學嘅係殺人術，人哋係發展嚟殺人嘅

放長雙眼等第日黑吃黑

但係呢鑊野激嬲yoho班中產，政府更加收唔到科，原來呢班人大部分都係"討厭政治"既中產

屌班差佬依家唔係去追白衫
係圍被人打既人

我都去拳館拜吓師先

唔使懷疑，支共唔死一定劏哂班牛屎佬喎，百份百嘅事

google有

Condom黎啫

拳館多數黑底

真正開片係元朗, 元朗班狗會唔會係西鐘站比人熔撚左

我懶鬼嚟 揾個人監住先會有心機練

牛屎佬冇讀過書，唔知支共往績，仲有丁權同地呀，到時就劏佢哋

之前睇過一套介紹以色列國防軍和特種部隊，以色列自衛術是由前以色列特種部隊教官創立;現在以色列國防軍和特種部隊指定訓練項目……

放長雙眼等班牛屎佬比天收

送中影響樓價終於中

Yoho雞地一帶啲樓價

泰拳無黑底，揀泰仔嘅 不過小心菊花

部份泰拳館，原因係打擂台，以色列自衛術嘅少，都冇得參賽，CCTVB有幾次介紹，現時唔少泰拳館為減肥嘅，我老婆有朋友就係學減肥泰拳

三大防身術，泰拳，八極拳，mma,以色列或巴西都得

係小心佢個菊花

我聽過幾間都係汽水公司職員教泰拳 所以都唔敢去

雲海

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

差佬放水證據

想搵有泰仔教嘅，中環同銅鑼灣都有，詳細地址自己查，廢事俾人話，中環果個係泰拳冠軍嚟，自己搵啦

啲timing啱啱好，話唔係夾定唔係盲嘅就係蠢

上環已散晒，be water

屌個記者中彈呢弊在

用黑底搞宵禁？ 屌你老味港共真係柒到冇人有

記者中彈，係咪特撚登？

快D旅遊警示

又準備ddos,大家小心

我已經叫做好冷血既人，我火到係咁坐低企起身。

特撚登啦梗係，今日兩邊都睇嚟落咗痾打打記者

Cloudfare有辦法，放心喎

CLS 元朗!!!!!!!!

遲早佢地一定本利歸還

即係想記者唔敢報，最好佢郁到外國記者

佢地真係覺得阿爺會攬佢地

大家都估錯哂，原來係元朗出事，完全共產黨做野方式，我覺得今次中共應該會民心盡失

咁又係，上次一役，大家都醒咗，我見連燈俾人ping緊咋

文宣組又可以大舉出動

呢單嘢外國同cnn都知，我等緊靚中文文筆先翻譯

拿, 琴日撐警集會, 石SIR教人用藤條打仔女
依家元朗應驗哂啦

今晚白衫藤條, 石SIR疑似煽動暴力

我自問係理性到仆街既人

係牛熊界有咩風浪未見過

岩岩睇完片之後叫自己唔好再睇連登 快d訓

但完全訓唔到 嬲到瀨屎呀！！！！！！

傻西當佢哋dom就有peace何就係好例子

似

佢擺明知

佢上節目嗰陣phone in問佢啦

係咪可以等睇勇武撚搞鳩元朗

仆街 好似話大埔都有?

拆晒佢地班人祠堂!

唔洗問，佢例牌否認，出長輩圖輿論入佢好過

都要揀條村嚟圍，問題就算人多，當上萬人去，黑警幫佢行頭

仲有天水圍

條撚不嬲係無用嘅，專打女人同手無寸鐵嘅，佢哋好快會有報應，矮仔曾話齋出得嚟行預咗要還

狗署落閘

老實 元朗單野搞到我成世仔都未試過咁嬲
有個女人係咁話放工咋放工咋 仲係咁打

白衫要做CPR

响香港地，激嬲中產係好撚大鑊既事，成個香港既經濟命脈就係靠呢班中產支持

佢哋聽日以後一定有撚排還，放長雙眼睇定都得，同埋雙何妖

咁你出手啦
得罪大dodo
班牛屎飛買棺材唔知訂

講到話大埔元朗天水圍屯門，但未確定，我諗唔會，係元朗，其他地方單嘢揚咗，同一班人點去？除非4個地方同一時間做

林卓廷比人打，用棍，好傷吓，呢鑊越搞越大

幫手燈一燈港共ok?

製造新問題來遮蓋舊有問題
香港政府管治藝術

石sir原來收到風

屌都唔知係咪有d 係休班犬黎

睇吓過後起到幾多牛屎佬個底

識唔識南亞佬？

DLLM,元朗真係無法無天，警黑合作無間

舊爆石知內情

缺乏運動根本急跑好易死嘅，年年都有

做埋d陰質野

你估明天淋病盧盧會唔會譴責元朗白衫

我估1000%唔會

有可能

34:32 TO 35:25
如果有師兄CUT到做片
可以廣傳石SIR教人用力, 用藤條用膠喉

平時食野唔節制，高鹽高糖又肥膩，隨時啲血管已經半塞狀態

譴責 1:1.0001
唔譴責 1:100000000000

警犬明知同一班人唔理？做得好柒啫

推

雲海 陳雲海

今晚係國定屠殺日，政府借黑社會進行殺戮！新界警局落閘唔接受報警，電話報999唔開File話知道啦！西鐵站黑社會打緊人警察見到轉頭就走！相信大家喺社交傳媒已經見到晒！遊行完嘅朋友，可以暫時去灣仔循道衛理或者中環天主教堂等等暫避一下，唔好同生番硬碰！保留身體不要受傷！

政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

所以元朗先得番咁少狗

有邊次唔係

元朗白衫又黎

杜汶澤話元朗獨立

咁撚大段譴責上環西環
元朗白衫，就譴責得兩句

香港政府管治藝術真係好野

Viu有直播

打到記者直播唔到啦

何君堯同元朗鄉黑聯手襲擊平民

皇帝唔急太監急
九成係有人急於表忠投誠交功課
結果搞壇野出嚟
而家收唔撚到科
反而為中南海添加麻煩

屌啦星有片係何妖同d 白衫揸手

白衫唔俾人走，地鐵又唔停元朗站，即係焗俾人打

天理循環。多行不義牛屎佬

有無LINK
我見到圖咋

林鄭搞成咁，其實佢諗住點收科

整啲文宣：
宜家咁樣點返工
落街隨時俾人打
全民返唔到工

何妖真係唔驚自己都犯法?
個班真係暴徒黎嫁喎

仲有段係佢叫人「招呼」示威者

足總，球證，全部都係自己人，怕條春？

我估佢都唔想
今次係應該阿爺嬲咗

慎入 柳俊江比牛屎佬打到咁

真係要罷工，我諗唔到有其他方法應對
無限期罷工

依個契弟一定要重點打擊！

香港電台影住班白衫一拉開個閘就衝入去打人

柳俊江都爆哂

如果班勇武衝衝衝今次反而潛哂水我就真係恥撚笑佢地到2046

VIU唔播得LIVE似係因為啲人係咪爆粗

G持麵神
作為財經台揸fit人請公海開po call馬!

叫佢自己行街睇路，大把人target緊佢

我諗大家要開始游說身邊住元朗既人，搬離元朗，賣樓

係屯元天

元朗只會係一個開始，其他地方唔會獨善其身

仲要叫佢地盡快賣，如果宜家唔賣，遲左個價一定跌得好甘，蝕入肉

我怕會阻住熱門post

明天先

元朗黑勢力強好多，大棠八鄉一帶根本係山寨王冇皇管

最重要係有咩事原來警察係幫唔到你，得罪村民就會俾人打，拆屋

元朗啲乜村物村起咁多樓盤 花生價格直線上升

先向各國要求對香港發出旅遊警示

依家就成百防暴

[member]其實我覺得最癲係打999 俾人cut 線 平民求助無門
老實講 變成咁 如果今晚班黑社會求其見女就姦你都吹佢唔漲 唔死人點玩都得
我係女人都怕啦 講緊係十點到十一點到咋
政府無能到咁ge 地步 基本人生安全都保障唔到 [/member］

今晚玩死人都唔會有事啦屌老味

試下同班南亞講，元朗啲地搶到就係你既，會點

我對呢個政權已經忍無可忍...

做下樣咋嘛

你睇緊既係旺角卡門

又係16號呢隻垃圾...

示威者咩都未爭取到就已經比人打到仆街.....

今晚d 野應該一早 plan 定哂啦

唔係做樣 係接力打市民

元朗不嬲都係咁，牛屎佬惡過差佬

直撚頭係
屌跟住搭幾個示威者就搞撚掂

白衫一個都捉唔到

影住一個都唔拉

有片影到個大肚婆o係元朗站都受傷...

班仆街

頭先live 有個男人話自己老婆俾人打

公海話啲白衣人好似轉左黑衫

我唔撚會覺得奇
之後班狗就可以搭示威者

白衫死左 可喜可賀

所以我先話忍無可忍。
無差別地圖炮，我唔介意攬炒
宜家正式進入亂世社會，今日唔知聽日事
雖然我唔係住元朗，但好明顯政權用呢招係對市民示威
係無得再忍
宜家倒退到重影番旺角卡門定天若有情畫面咁...香港人唔可以再忍！
何君堯，因撚住

依家CABLE LIVE
圍住南邊圍村, 我就睇係下佢拉幾多個

屌，拉兩個黑衫charge 誤殺都得啦

警黑合作
加埋何議員串通黑幫
唔怪得元朗鄉申咁惡
極離譜

仆街，聽民主黨live 我開始get 到警黑想點
聽日肯撚定會有d 狗仔撲出黎話市民屌警，但有事既時候咪又係要報警

心臟病發 咁都入到誤殺？

實係咁啦
但係如果屌兩屌就走既仲係警察？
咁我地俾差餉做乜？
差餉即係警察既保護費喎

都報唔到警
報春咩, 無通過

應該係講黎到俾人屌走果十幾條友

其實打有乜好處?
有錢收, 打一件收一筆?
真係完全唔明牛屎佬做乜
真係癲撚哂線

我估白衫係深圳人
就係連儂隧道果六車人
黑警收到風
所以一隻都唔拉得

如果有「人證」見到佢之前俾人打左兩下，之後先死，唔敢講一定告得入，但可以charge 左先

總會有狗扭曲事實ga la

今舖樓王會唔會勸得掂可以移民

政府關鍵時刻靠邊站

宜家响街扑車，唔俾人車人走

泥泊爾刀手出動

香港有3萬警, 1萬去左上環, 1萬休息放假, 仲有1萬去左邊?

訓低左果個好似係黑社會大佬, 聽講已經死左

黑驚做保安看門守村

唔哂因撚住啦，直接落地獄啦屌佢老母

好簡單解釋一下
謀殺就係有殺人意圖下殺人，例子有周凱亮
誤殺，就唔需要有殺人意圖既，只要係本身A 對B 做左d 不合法行為，包括傷人，最後B 死左，都可以由告傷人改為告誤殺，例子可以睇以下呢條link

搵到成班仆街白衫係元朗南邊圍
班仆街警察仲唔入去做乜

公海文宣一定要官黑警一齊講，唔可以俾政府甩身，同埋各位有VPN就盡量用VPN留言啦，遲啲可能搞白色恐怖都未定

777可能會TAKE DOWN連登

瀨共d仆街似真係想搞白色恐怖
但點睇都係終極流血結局多於白色恐怖成功

呢家好可能先會借機搞地區戒嚴

好撚嬲，今晚完全瞓唔到！

出面成班臨立會臨時政府post炸版好煩

依段時間五毛多

護具冇, 武器條例睇武器

全面抵制經濟日報、Etnet : 石鏡泉帶頭鼓吹周街打人

石狗

差佬放哂人走
話白衫唔代表打人, 一個都無抄牌

預咗，盡量先起底

呢堆先

好攰 但成晚訓唔到

既然警犬唔理，咪市民執法，幫佢查案，然後繩之以法

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

我瞓得好差

實實在在唸唔到可以做d咩

圍村發生任何違迫, 霸官地等問題
全部發酵

嬲到冇訓過，焗住射波。企都企唔穩。

我冇諗過香港可以去到連落街食飯都要俾人無差別咁兜頭打。更冇諗過差佬可以夠膽睇住班陷家剷一車車咁走人。

呢鑊我真係忍唔到。有人發起要掃元朗，我一定去。既然差佬唔做野，唯有自己救自己。唔可能咁樣由得啲人周街俾人打。

屌佢老母，班黑犬無撚病丫？
一個白杉都無撚拉到？
有個大肚婆畀人打到流產。
依家香港咩撚野事？
驚黑合作治港？
今朝起身見到真係慶過失屎。
對依個政府完全失望。

玩民眾鬥民眾都唔係咁玩，大套婆都打，必定要佢付出代價

肚

屌佢老母，好撚慶

依家警黑合作，治安全面倒退。
佢老母個臭閪

完全係過曬火位

最新消息，流產咗

又一條人命
要呢班白衫全家黎填

開始明白蔣公嗰時攘外必先安內嘅苦衷

起底喇

其實呢，而家香港人開始要搞自衛隊巡邏自衛，就係建立防衛武力既過程。

最終會變成港獨。

政治學最基本既理論：國家機器定義上就係壟斷合法武力既機構。如果而家國家無法壟斷合法武力，就會有武裝部隊出現。呢個往往係內戰先兆。

我到今時今日都係一個和理非，但我諗黎諗去，都冇理由去否定香港人去組織武裝黎自衛。而家就係睇香港人既膽量。

目前最簡單係人人練武先，例如噚晚單嘢，如果乘客全部練過武，有一定還擊能力，當時會自然組合起嚟抗暴徒襲擊，因為黑底無差別攻擊，會自動發生組合自保

要籌組聯防，問題係公開嘅話黑警必打壓，地下嘅話擴大唔到陣營，亦要防範滲透

操fit啲，有人棟旗搞聯防，就可以發揮作用

真係要練到能打能走，hit and run

有無source?

Twitter上講嘅，唔肯定，不過係唔係冇分別，打大肚婆，必需繩之以法

睇完相，元朗黑底暴徒需要全香港貼街招，集合所有圖片宣傳，等市民認到佢先

我諗我再累都要收工操一課，冇得再懶。唔可以再咁樣賤肉橫生。否則連自己條命都未保得住。

身邊邊撚個再話反送中既係暴徒叫佢唔撚該睇吓元朗先
屌

比人砍死就話姐，佢自己心臟病發比天收有咩好癲，都onlun9

真係不幸言中，要全民健身習武，退回清朝

純粹睇政治形勢，係十分好。黑社會其實係一部食錢機器，你入一次錢佢就郁一次。但呢班人一出動就失控，因為佢地冇紀律。尋晚好明顯就係過哂火，警犬要佢地交人佢地唔肯。

而家佢地一定笠水，因為冇人俾錢，亦冇理由仲突個頭出黎俾人打。但民憤去到頂點。我估已經冇乜人會介意啲人去打甚至殺呢班仆街。至於警犬，佢地今日隨時行bit都會俾人屌足十八代。

而家要諗既就係要導呢種民意去做咩動作。如果星期日搞個反黑反警示威，肯定超過二百萬人。

其實呢類人身體好弱，煙酒夜生活兼缺乏運動，唔少廢老藍絲一樣，跑狗戰術可以收佢皮，追打時佢唔知自己心跳去到幾多嘅，個腦一黑就死

一年前我冇經常做運動，上跑步機跑幾百米都心跳160,氣喘如牛，後嚟長期鍛鍊，跑6-7公里心跳140-145

力量訓練、帶氧運動、保持身體柔軟度呢三樣最基本，之後先係技巧，技巧主要練大個膽唔怯

區議會副主席

打爛仔交，狹路相逢勇者勝。你操得自己fit, 對手已經怯定先。如果仲要夠狼，又有少少武藝，冇乜人敢埋身

我都要去Gym room

強身健體鬥長命再合理自衛

\|/
師父早

我以前撈地盤，地盤佬會有啲有力嘅，例如釘板紮鐵，但冇帶氧運動，避開佢頭1分鐘攻擊，下1分鐘佢會軟晒，其實藍絲廢老黑底相同

搏擊技巧中可持續時間係好重要，冇氣手都遞唔高，打爛仔交就係帶氧運動

所以點解打格鬥打拳要練咁多氣，普通人上擂台打拳，打一個回合三分嫜土已經爆汗，打多個已經謝皮。

加供立場，唔洗諗

美軍教你: 平時多流汗，戰時少流血

真理嚟

係

平身仲諗緊供幾多好，依加真係唔洗諗，直接攻頂

本身

人民日報尋晚23:44分就係微博講咗香港中聯辦俾人潑墨

大約潑咗墨後半個鐘就出文
正常要官方‘定調’冇可能咁快
篇文好可能係寫定

Btw今日人民日報既正式講法一樣

淨係俾湯藥費俾立場姐姐都要

不過奉勸記者們，唔好搵命搏。我當然好想睇live, 但都冇理由要佢地唔要命咁企喺度影。

片入面身分證都冇查
Full gear 揸埋棍喺阿蛇面前都冇事

支共order，基本上警犬呢支準軍隊由支共控制

開市先沽咗牛牛嘅港股先，全現金，退返去恆生

唔知呢度有冇人提過學以色列自衛術，呢個係比泰拳實用多倍。
有防守有攻擊。防守打人地joint位，攻擊就打人地要害。
重有背面受襲篐頸同埋後熊抱都反到。

跟google見到呢間 有人學過，上次我打過電話話full咗，今日再試

唔記得cctvb係咪搵呢間上過電視，youtube可以搵番

元朗單野上左BBC頭條

師父老人家咁撚正義 出黎屌鳩暴徒未

小弟暫停轉載師父資訊一週

就係樓王講上面果間

果一次就係這位教練上來我公司做一個示範。佢號稱已經係人間兇器級。

非常正路，根本已經唔係正常社會，打死黑底合情合理合法，呢個方式將香港推向楊佳、張扣扣模式，當法律冇人執行為護公正，市民就會自行討個說法

打咗個幾鍾 一個差佬都無
下次搵百幾人去劫銀行啦
屌 原來有百幾人啲差佬就唔敢做嘢
成個幾鍾 人地劫完銀行分埋錢
散埋水都重得

咁多搏鬥技巧我推薦佢，就算民用以self defence為主，都係最佳，根本設計嚟打爛仔交嘅

美軍、以色列軍方主要訓練，唔會流得去邊，世上最打得嘅兩支軍隊

好快會有人揸刀無差別咁隊人，我認真

其實尋晚已暗示左，中聯辦隨時可以俾錢黑社會隊冧任何一個人，包括任何議員

我諗都唔係暗示，林卓廷同柳爺呢啲有名有姓都打到爆缸

暗示係指仲係用棍，未用刀

班鄉紳黑，即刻諗起烏克蘭果一班「提圖胥基」

仲有打記者外國係絕不能容忍，今次仲要一聽到係記者仲更加落力打

琴晚對勇武派既啟事係，無防具只要多人都可以打多幾下

如果星期日有十萬人圍响村口，佢地仲會唔會咁大聲？今次咁成功係因為玩突襲，攻其不備。宜家玩到咁大，星期日隨時村都唔敢返

一早有刀手喺度啦，冇人影到者。現場都話班南亞仔揸開山刀喺西鐵站出面埋伏

老黑未必認得佢哋講真
古惑仔做嘢前挽下手上咗電

過兩日轉走啲錢，全部同支共有關業務，斗令唔比佢賺

中煙20up入個d都就黎番家鄉

打爛仔交，狹路相逢勇者勝。你操得自己fit, 對手已經怯定先。如果仲要夠狼，又有少少武藝，冇乜人敢埋身

cant agree more !

呼籲搵位沽走牛牛戶口手上嘅貨，然後取消戶口，老散幾百人銷戶嘅話，佢就驚，我今晚有位就沽哂美股，之後轉走啲錢，取消戶口，一毫子咪比佢賺

例如我咁，有115654港幣，20020美元，轉走之後共港幣27萬左右，10個咁嘅戶口就二百萬，100個2000萬，咪睇小自己少少錢，證券行多的是，唔一定幫襯佢

家陣唔係講賺錢，係幫手打擊支共企業

T+2即時轉唔走，過兩日先得

啱啊屌, 支共銀行證券行一律唔用

轉倉費貴，不了

同埋覺得無咩用

元朗單野算唔算又送子彈比美帝郁關係法 人權法？ 毫無安全可言既國際城市

隨便你，free will㗎嘛，不過我可以大膽估計，他日有事戶口唔見錢可能追唔到，打人都冇事，何況股票？ 我去返本地同外資嘅算

用IB
港美股都買得

我嗰陣揀IB開戶就係唔想俾錢大陸賺

仲有，擺大陸行，隨時有一日你起身發現啲股票唔知去左邊

冇錯，支共沉船計劃類面，一定係最後轉走哂金融系統嘅錢，然後消滅紀錄，完全唔使懷疑

股票係哂citi 同ib
存款放哂係citi禁制
係閪亞搬多幾次外幣就搞掂

總之大家一定要記住一樣野，當國家放棄壟斷武力，佢就等同失效。成個社會好快會走入失控。喺你能夠控制範圍內，一定要保護自己性命財產。轉走中資機構既錢，同埋習武強身，由我睇黎係同一件事黎。

所以嗰啲話人有事唔好搵警察既人，你自己睇路。尋晚香港人得到既big lesson係，從今以後，有事唔會搵警察，唔會靠法律。你地講中左。但至於邊個大鑊啲，let’s see.

我嘅推理能力，咁長時間大家睇到合唔合理，由現時開始，擺錢喺支共控制嘅金融系統，風險好高，你永遠唔知幾時出事，現代金融系統將一個人變成窮撚係一瞬間嘅事，當你打開戶口，全部變0，你去報警，黑警話唔關佢事

報警？而家有事唔駛再搵警犬架啦

恒生個app 好似login 唔到咁

林鄭
盧盧
黑警
牛屎佬

暫時香港有邊間銀行信得過？

冇錯，法律喺經濟學上主要保護產權，當冇人維護法律正義，人都可以打完冇事，點可以保證財產冇事？

花旗，DBS

今朝係fb睇左d深藍page虐待自己，
有啲人盲撐真係屌黎都無用

仲有d仆街係到講風涼說話，話「有事就警察，無事就黑警」，琴晚根本已經唔係藍定黃問題，係良知問題
睇多幾個無腦嘅人講野真係會爆血管

好撚嬲，成晚冇訓

外資嘅都得，其實外阿企業就係香港同支共之間嘅防火牆，因為佢控制不了，就算佢入咗股，都影響唔到公司policy同比佢控制咗，有外資嘅錢喺喥

嗰啲人我唔會理，講真，佢地好自為之。如果局勢失控，佢地係會俾人揪出黎打死。民間暴力最危險既地方，係武力會升級得好快，快到冇人預計到。因為大家都知道冇人保護自己。

所以我估不出一個月，會有人入元朗揸刀周街隊人。

匯豐，揸兜O唔OK？

匯豐不了，我信唔過佢地
渣兜還好

唔使理嗰啲人，之後佢中招呢，咪搵小鳳姐

我銀行用匯豐同恆生，老婆嗰堆收息股係匯豐，有英美資金喺喥，就算平保家陣係第二大股東都唔驚

我做左11年尖，就係知道你行出黎唔打得都要睇得，唔睇得都要捱得，練厚個背都捱到幾刀

到佢哋班仆街同屋企人比人打班黑警又唔出手
睇吓仲有無風涼說話講

They’re well paid

到今時今日仲講得出呢啲說話根本唔係人

接住落黎，唔駛搞反送中架啦。直接日日踩入元朗示威。呢單野既嚴重程度遠在送中之上。

我睇下五十萬人剷入元朗大馬路，你班牛屎佬搵咩黎打。終點就係圍鄉委會，就拆鳩左你。我睇你夠膽做啲乜。

出街帶條毛巾，300mm X 500mm厚身嘅，抹下汗，遇上襲擊用水整濕佢，就可以當鞭咁用抵擋刀棍，要力大，打中面部可以令對手暈低

仲有傳言話南亞刀手未出

［底已起］元朗黑社會請槍 泰國拳王打平民

應該唔好再叫香港人加油
係叫香港人不屈服

政府擺明想市民屈服於武力之下

國際媒體廣泛報導昨夜元朗事件

黎料

過數 > paypal

我唔明次次都香港人加油做乜撚嘢嘅，噚日咁黑警鎖住唔比人行，後面條女香港人加油，成班跟佢嗌，聲又大，後嚟有人嗌開路啲人先識嗌

師傅早晨\|/

樓寶都走？

共慘黨

估唔到香港人會有咁嘅一日，悲哀

就係劉小麗長毛呢啲搞啲廢口號，加乜撚嘢油? 完全同遊行冇關嘅

元朗呢啲世界級大新聞嚟 國際金融中心倒退番去黃子華笑柒班英殖青嘅黃金華年代
今舖推走外資 班牛屎佬真係成功擊退外國勢力

但有人提過比錢dbs賺即係比錢星狗

ps. citi買股平好撚多

要時間提升民智
不過時間無多

針對性無差別襲擊途人，已經可以定性為恐襲

啱啱放撚晒富途啲股票，今日先拎原本啲現金走，過兩日拎埋放左股票堆錢。屌你老母支共

林鄭林鄭林鄭

好耐之前有玩開巴西柔術，而家想綀返了，屌你老母

大媽沙應該屌晒鬼

去越南做生意仲穩陣

正如上星期有個後生仔俾廢老打成13拳都唔還手，呢D咪 on9 囉

有LawSoc complaint form投訴何君堯
簽個名就send得 冇成本又可以玩嘢 點解唔玩

我想問問，昨天元朗白衫黑社會牛屎佬，周街無差別打人，為左D乜？
背後動機係乜？
仲有係邊個出錢？

我睇左好多post，梳理一下，我大蓋得到三個答案

A）何妖自己請嘅私人武裝力量。咁佢咁做，背後目的同動機係乜野先？純粹為打黃絲黑衣後生仔出氣？為左表忠投誠？仲有，支共究竟知唔知情？

B）支共故意咁做。支共要林鄭躝，林鄭唔肯，所以故意請班白衫牛屎佬黑社會，為林鄭製造新麻煩，等佢知難而退。咁何妖係咪真係咁巧合剛剛路過握手呢？

C）林鄭自己搞出嚟，為左轉移視線。咁支共北京知唔知情先？同埋點解要咁做呢？轉移視線，待時機，再博反cup？

題外話：
昨天支共国徽被塗污，差唔多同時間，元朗就做野。會唔會係有人收到order，一旦西環出野，就動用私人民間黑社會力量，為西環出事報仇？

國家機器最恐怖係出事前一秒都會扮到好似仲係好強勢咁
一倒個下就全線倒塌唔會係普通人走得切

文革式武鬥，支共舊招嚟，至少係西環班蠶虫諗嘅，利伸鳩估

可以觀察到嘅係懷疑幕後指揮權轉換左
由一開始純警察同依家用番鄉黑戰術我猜測係行動指揮權換左人
變番2014年個班

帥父早晨 \l/

呢種其實係大陸維穩模式
先出黑底打人，再出警犬打黑底順便打埋人
所以一定係西環，香港人冇咁既認知唔識玩呢啲

如果你搜尋武漢反政府示威的新聞，會發現7月5日起已斷了消息。成千上萬的陽邏人，在6月尾開始，晚晚上街反對興建焚化爐，但在坦克軍車入城後，忽然間聲氣全無，卻沒有傳媒追問發生甚麼事。大家都當圓滿解決？

於是我去查，由香港翻大陸牆真的很難，有人在bilibili放陽邏的片段，click進去已遭移除。在陽邏貼吧，有一點端倪：

7月7日
出来散步了。
中商这边为什么商城什么的都关门了？
我想看看有多少人在阳逻不是吃国家饭的？本地人如果不怕！我们外地人怕个锤子。
真是不要人活了！
实在不行就都搬走吧，让阳逻侧底的成为一座死城，感觉没有任何盼头了，是不是太悲观了？

7月8日
最近洗白的人真多？还是脑子转不过来，不是说不建垃圾场是这个垃圾场建的太匪夷所思了，这些洗白的真不去做导演太可惜了。

7月9日
又是戒严又是宵禁，叙利亚、伊拉克也不过如此吧。

7月10日
我们都在等“取消”通告，红头的、公章的，懂吗？

7月11日
搞不赢，洗洗睡吧。我们生活在中国。我们爱国。
既然武汉要废阳逻就让此地空余一地鸡毛。

7月12日
不要问人去哪了，此吧已被监管。
牛气冲天，所有帖子都被删，有没有王法啊，连宣扬宪法都违禁？

最後新聞在7月7日發布，講官方於4號已經捉了三車人，5號開始各小區門口安排人員盤查登記，准進不准出，讓民眾無法走出小區，坦克車半夜入城。

接着就沒了。

這就是「你們這些人」所熱愛的中國。

我見到幾小時前有一條新微博，內容已被刪除，只留下標題痕跡：

救救武汉阳逻吧！

宵禁、戒嚴、封鎖消息。十幾個武警圍着一個倒地的村民暴打狂踢，誰救得了他？

從流出的微信對話得知，最近陽邏的新州，正天天動員到陽邏，「這裡的車，全被叫去，三店街道，李集街道，全部上來，穿上黑皮，上崗，每人300，社會上招了一批人，300元/天，武警只來了幾個，全部是偽軍。」

對方回答說：「為了300塊錢，這些人……黑心錢。」

你即管拿來問愛國者，看他們怎樣繼續擁戴極權，間接殘害他的同胞。

BBC拿陽邏的抗爭與香港的相比。

要比的不是比抗爭方式，而是要比一比這兩幫協助政府維穩的歹徒是多麼的相似。

如果那位不肯同流合污的新州人所言屬實，在半夜入城的片段中，那些操兵般的武警方陣，大有可能一半或以上都是新州人扮的。

香港也正在上演人民鎮壓人民的把戲。忠義團、休班警等肆無忌憚地侵害他人，警方卻怙惡不悛。對此，港府有甚麼說話可說？

照照鏡子，看看你自己，到底像陽邏的抗爭者，抑或似那些興奮鎮暴fa的新州人。

facebook 網上睇到，似曾相識的畫面

白衣單野好似部處咗好耐

屌佢老味……聽何君妖呢妖真係個心係由個底到震出來。

元朗單嘢吹咗一排啦
話六鄉大佬已經收晒錢
一定唔係何君堯自把自為

條君堯咁高調，都唔可以俾佢咁易走頭。

宜家先練
晨早講全民習武，利伸自由搏擊，泰拳，空手道教練

文酸做緊嘢，等

元朗係一個好難攻既地方，因為佢真係一個鄉紳惡過差佬既地方。

元朗嗰種污煙瘴氣係十八區之首

新界咁多區，數元朗最多架步，最多黃賭毒，最多黑底。基本上每條村村長都係黑底。如果有人話你知佢係元朗圍村大既，咁佢唔多唔少都同黑道有關係。

所以元朗圍村佬係惡到一個地步，差佬係唔可以自己行入村。

講真，元朗樓，送俾我都唔住。根本全部都係生蕃黎。我自己工作上接觸唔少元朗人，我以前屋企生意好多都同元朗有關，我當年一星期最少入三日元朗。嗰種烏煙瘴氣，留多半日都唔想。

昨天樓王話721太順利，去到盧押道，眨下眼就行遠，途中無老黑。樓王仲話會所有練過下，睇下片，白練。

我都覺得奇，之前吹得咁行。點解咁揸流攤。
原來老黑不在金鐘中環灣仔，而係放喺元朗。

新界區警署：警察嚟緊2日內收到報案後要30分鐘後先可以到，否則即炒

教練
學左幾耐 ?

要了解元朗黑社會，首先要了解元朗背景

自己出去報啦！唔方便喺度講

屌，啲女俾你溝哂啦咁

鳩蛇

頭先游清源指出原來HKEJ班底係文匯報既人
石SIR先至會咁紅底(聽聞佢今早撐黑添)
雖然唔覺奇怪, 但無想過會咁紅
咁將來支共財經訊息, 好難再信HKEJ
只有好不會壞

唔怪得冇女溝

親眼見啦
佢仲上台講嘢屌黃絲添
忽得超咪天水圍泥頭山個個

睇經濟通投票都知

ok

所以朱凱迪呢條仆街仔，左膠還左膠，但堅有吉屎
夠膽搞錦田八鄉
嗰陣啲人話要買起佢，我信做得出既

石sir經濟日報
Hkej係信報喎

正宗鄉村包圍城市
不過sell hk 真係好野, 將yoho 包裝到中產區咁

唔怪得女同事話我要MAN D先得

得罪講句，好多香港男仔真係排骨o拿形，換水都冇力

SOR睇左HKET
自膠

都想學尐防身術

其實MTR 係可以唔開車門 佢地無做到 任人比人打

今次係支共出錢，請黑社會搞事？
咁即係「挑動民眾鬥民眾」啦。
何妖唔關事，咁佢走去握手都幾無妄之災，祝佢個撚樣好運。

而家支共出例牌菜「挑動民眾鬥民眾」，好似幾成功。
因為成個連登已經嬲爆，話湧入元朗。
換言之，港島什麼中環灣仔金鐘西環，無啦啦平靜落嚟，有休養生息嘅機會。
立法會、狗總、支聯辦、政總而家通通安全。

而家好似CC台無人嗌「撤回送中」，只係聚焦何妖同元朗天水圍屯門。

支共算唔算轉移視線成功？

立法會而家應該裝修緊。
個個湧入元朗，同黑社會開片。
立法會10月1日前如果突然裝修完，突然用得返，突然通過送中條例都話唔定

白子兄你咁樣，武藝超群，咩女都比你食哂啦屌

難為我搵條閪毛都無得聞下

世事都被你看透

用黑社會搞事冇用，香港唔係大陸啲鎮仔
香港人同黑社會共存左好多年，我諗幾乎人人都會識一兩個黑底
係好熟黑社會脾性
錢字行頭，怕死，欺善怕惡
而且唔可能好似大陸咁封鎖消息
所以西環呢步棋，最終一定會輸到剝光豬

重點係香港人已經有一班人唔怕死
只要唔怕死，你出老解都冇用，你有幾多把刀幾多飛子彈？
同埋香港人已經慢慢接受示威者既肢體暴力
新城市嗰晚打差佬，全港叫好
呢班仲要係黑，過街老鼠
死兩個當一雙，冇人會可憐

所以，雖然我唔會鼓勵任何人落場打，但一打就贏，我肯定
班高官諗定點面對制裁啦

大西北真係落後幾十年
好彩一直冇恥笑錯

普通人真係走佬啦
練開跑 長氣過班友都仲保到命
樓王話齋 班友跑兩跑又一個飛天南

上網無用，練拳不練功，到老一場空，介紹你一個最基本做法力從地起，練core muscles先, 唔係學武，起碼推車搬嘢屌閪都大力啲，每天做深蹲，每日三組慢慢慢加重，加到蹲到500k就水馬都推得冧

深𥖁真呀 就算你瘦猛猛都有力屌閪

Shut up and train la, 係咁

師父真傳 hit and run

2019 且戰且走
師父又中

500k
白子兄你啲女會死架喎

唔係我，我250姐，都俾人笑我廢

且戰且走可以用喺食女上床屌閪之上。
屌完，射完，即走。perfect

Yoho拉閘

De facto分區戒嚴啦即係

邊會死姐，好似你早兩日咁條女嗌救命話唔屌嘅姐，沒事兒沒事兒

咁嗰啲國仇家恨，食左大力菜咁另計啦

我都要捉條驚閪發洩吓

你呢啲款警閪最嗒糖

無呀呢排無心情睬佢哋，好多嘢忙

大家咁話，今日攰撚到射埋波，聽日返去又趕餐死

大家加油啦無巴，俾力

睇新聞睇到3點朝早起身射波算

手指罅漏啲囡嚟好喎

傳老新吹大雞入元朗劈班白衫，因為尋晚扑親老新某大佬個老婆入左廠

Beyond

聽咗

白衫大撚獲！原來打錯左新beyond坐館個老婆

小二，兩碟花生，一支藍妹

今晚冇乜事唔好入元朗天水圍屯門

我覺得而家係罷交差餉既最佳時機

見到大肚婆俾人打果段片，係公司喊左出來。
依家香港仲有冇法律!!!!!
班死黑警個良心去撚左邊度

直情唔好出街啦

商場入面D鋪頭都關哂門

應該真係有事

未fact check beyond阿嫂坐西鐵表示懷疑

尋晚有追住啲車嚟扑 唔知了

醫管局話冇大肚婆個案
可能係肥婆誤當大肚婆既慘劇

要全香港唔交先得，得幾個佢會釘契，再罰款，再唔交法庭出窩輪凍結銀行戶口啲錢，大財團唔交就有力，散戶業主冇幾多間，而且未必黃絲

罷工罷市罷課先有用，最好公務員先大罷工

發夢個陣有把未開鋒日本武士刀
點開鋒好
利申發夢先持有
但未開鋒無用

喺車裏面又喎3會傷到乜嘅，頂多爆玻璃，唔似

老新出手

準備定爆谷等睇戲。

未 fact check？
但聽身邊班廈村拎講都好似層層

要有效打擊非法政權港共，一定要搞團結工會，李卓人條撚樣我最撚憎惡，職工盟係可以作為團結工會雛型，發展落去就係團結工會，奈何政棍永遠見日過日神，有得呃政治飯食關人撚事，就咁浪費幾十年

黑底點解唔入村做嘢？ 如果復仇入村先啱

阿媽係yoho做清潔 好彩唔舒服返左黎先

乘亂做嘢姐，我就唔信會互片，無利益嘅嘢

即係200個刀手係屯門新記啲人?

好似話某村嘅細路女人都被人打，噚日灣仔有書展，打錯都唔奇，我走得早唔係或者會遇上

真想知道林匪三點又講咩

無辦法fact check到，無得理到，唯有顧自身安全

睇唔透點解要黑食黑, 想整極亂再搵警犬收尾?

轉移視線，土共慣常手段

求其吹啲流風掛

我又好想睇直播，但又心痛立場姐姐俾人劈
不如叫cctvb班撚樣渣機

總之再亂都入示威數
再廢都警犬領功?

香港人受咩

個人遇上襲擊，上策係走佬唔係打，走唔到焗打冇辦法，所以跑步連氣、跳繩連氣、游水練氣之類必須，跑步比較簡單，喺邊喥都得，練氣主要靠慢跑，唔需要快，但時間要有40分鐘以上，越長越好，主要係要運動量唔係速度，當緊急時快速跑就唔會咁易冇氣，一般一小時jog 6公里時速或更快，正常急跑幾百米唔會有問題

2019 仲咁on9

互片的話，陣間會係大量老臨喺度耍雙刀對拆，拆返佢十分鐘，就成班特警揸住輕機入場，老臨全部踎低

排隊返差館飲茶，香港警察除暴安良，yeah

可能有啲錢去私家

食多啲香蕉，出咗肉就練力量訓練

所以要用文酸

sorry呢個係老共思維, 2019 年班70 歲仲係用緊果套

深藍愛黨果班唔會咁睇，佢哋只會覺得係班細路搞事，所以班廢老先攞藤條教人個仔

好難轉移，班狗一定拉埋落水

你咁遲先到，上環果邊就暴徒開槍暴力
元朗劈友就冇事放人咁大對比

班友應該唔會咁蠢，借機引街坊軍入城卦？

唔好懶，6.12我發覺比狗追成堆人跑步有啲後生走200米唔夠索哂氣，喺現時警黑社會唔足夠自保，最少要做到跑狗戰術

得咖推撚上國際夠做咖啦，傳到去比利時同日內瓦就夠

班牛屎佬真係咁高智商咩, 有撻地就以為自己好把炮

林奠做到回歸以嚟真全民運動，全民習武

班牛屎佬梗係唔知啦，condom黎之嘛，係阿爺想咁做啫

隔日練習慢跑練氣都可以，我都唔係日日跑，噚日就冇，今朝有跑6.6公里，1個workout

真係咁醒就唔會開地圖炮劈人

應該話連呢個offer都唔要，而家勇武堀起咁撩起人把火，幾萬人剷入黎你都冚村剷

指引：
1.) print出黎
2.) 如果可以，寫名
3.) 默念師傅大名，拜東南西北或者四角
4.) 燒左佢，沖廁
或者……
連儂牆？

原圖：
無名版本：

自從一年前發覺肥胖，開始跑步減肥，好處係成年冇幫襯醫生傷風感冒，夜晚訓得好 身體健康哂，柒婆推廣全民健身用心良苦

佢哋以為自己有架生就好好打吖嘛

下期加入頂樓

不嬲支持人做運動，尢其老咗，我細個睇咗一次黎根幾廿歲都仲plane到，已經深知運動嘅重要性。

班後生唔戒煙最on9

諗緊好無喺講古台開台發夢教人防具同健身，不過驚其他五毛一毛睇到

乜乜 whatsapp group 消息滿天飛又唔做 fact check

facebook 有個 parkour group 教人跨欄，幾有用

個市無人睇?
又暴跌鳥

柒婆講嘅嘢，簡單一句，唔係你班𡃁仔搞事就無白衫廢老同藤條周街打人

都無1000點小兒科

何妖應該俾人追殺

大家幫幫手

荃灣真

香港內戰爆發

俾人影到咁撚樣兜，肉撚酸到呢
文酸又有料做

第一，罷交差餉先啦

佢而家應該嚇怕咗膽

叫佢帶啲記者去元朗行一轉囉

老黑明顯唔係林鄭派系，估計七一開始中聯辦王志民已經全面進場

689先至敢搵老黑出手

琴晚可以拉人唔拉
依家話會全力輯凶, 邊個仲會信

廬汪又想拉唔夠人手嚟瀬
幾萬驚犬守西環?

咩叫999 CALL會排耐左
根本係CUT線無得等過

睇到想去現場打柒班撚屌

全撚部錄音帶嚟嘅，問嚟都嘥撚氣

[url]仲好意思話勢不兩立，轉過頭同班牛屎路搭哂膀頭，講玩咩 [/url]

勢不兩立, 係就今朝大規模圍捕, 拉哂先算啦
黑衫遊行又查左身分證先算

尋晚企哂喺度等你拉，你班警犬咪列隊歡送佢地上車走囉

三樣嘢，即場兩隻汪汪有槍唔示警，旺角就開槍，室內外?
盧狗話唔係無人聽，係排緊隊，咪玩啦我打過係一打即咳排乜撚嘢
調撚曬班狗去守西環，分區無其他汪汪咩？無槍咩，分 巡邏車都有步槍shotgun囉唔撚信囉

完全無心解決矛盾 到底要演化成點先會回應

想搏出街坊軍，以佢哋戇鳩屎腦

柒婆冇能力叫得郁共匪軍頭，佢都食懵咗，我又唔怕解放軍入城呀，到時攬炒，咪睇支共死先定我死先

全力輯凶還全力輯凶, 拉人還拉人

今次呢壇野大把藍絲都有睇live

個個火到仆街，你記者會仲想鳩up耍走人

示威就開槍tear gas, 老黑就驚

突破盲點

本身冇元朗單野 西環777可以冷處理入示威者數 但搞咁大單仲想其他地方開埋拖真係冇得收科

我覺得有機會係想藉呢樣野搞佢之前既地區戒嚴 但佢咁做咪即係成全香港人既願望?咁好人既 仲插多支那一刀

今晚會有圖，當夜攞架生集結打人唔拉，第二日咀炮話輯兇

真似中聯辦吹雞搞多

柯南：兇手就係你！冇野啦你可以返屋企。我當IQ題咁玩

利君雅叫林鄭講句人話，簡直係香港良心

見一個差佬白眼一個
要全面對佢地作出鄙視行為

查身分證都串柒佢黑社會唔查, 良好市民就夠膽查

原來係利君雅爆seed

所以個神秘人永遠都拉唔到

屌你我都爆啦屌

唔止，係要abuse佢地啲老婆仔女
返學就欺凌杯葛佢地啲仔女，玩到佢地學都唔敢返
日日就屌鳩佢地老豆老母，屌鳩佢地老母俾狗屌完生出黎既雜種

當佢哋印度賤民咁就啱喇

阿蛇，返印度吔蕉啦你哋

絕對要玩到佢地攞白咭
搶左佢兜飯倒左佢，換啲狗餅俾返佢
兜口兜面同佢講，聽話先有得食架警犬仔

喺學校貼大字報

趁佢喺廁所嗰陣一個屎彈兜頭掟落去

PE堂省龜，兜頭掟佢老母臭閪，呢啲標準動作黎

年年咁高人工反黑反左D咩
用哂去大規模搜捕示威者, 無記錯七警入面有反黑

黑社會唔見你剷起邊幾個

師父嘅詠春拳，可能太派用場了，不如唔好講股，教詠春

師父啲詠春拳可能係用嚟影相嘅

抱拳嗰下冇挺腰，要成碌鳩隊出去至岩

睇嚟民建聯之流係想玩潛水降溫，另一邊有啲極左派想升温玩戒嚴之類
本來以為八月頭北戴河之前中共唔會郁手但習似乎已經控制唔住啲極左

師父更要祝福全體官員

講起上黎，誠哥贏哂。連官商勾結呢個名都讓埋俾郭氏。旗下啲商場仲好安全，因為冇人行

君妖做嘢搏上位

誓不兩立，笑話

林鄭睇佢個樣真係唔知想點，佢真係無辦法收科？

送中，幾十萬人，幾百萬人上街，佢搞唔掂。
社運常規化，個個星期都有，佢搞唔掂。
国徽被塗污，70年來支共立国所未有，佢搞唔掂。
而家黑社會崛起，無差別攻擊平民，佢搞唔掂。
黑社會警察一家親，全城震怒，全民武裝，佢搞唔掂

頭先屍屍tvb問柒婆果條大眼妹幾丁得落喎!
不過可能返到去廠就要執包袱

冇架啦，邊個落台都冇用，完全係政治事件，立即普選就解決到

一早講過港共迷信暴力高壓，用警犬處理政治問題，唔係冇腦係乜？

香港最多咪攬炒，有幾大不了，支共冇美金收入，香港日日劈嚟劈去，咪睇邊個死先

經過琴日元朗事件，市民用武力解決問題變左合理化！今日何妖辦工室被攪，以後佢應該都好唔得閒！

唔好當搞笑，師傅個名係有神秘力量嫁

佢呢個幾禮拜個後躝應該好唔得閒，最好就逼到佢攞白卡

好就練深蹲

好，破例打次尖 原因目前真係要人肉hit and run

大家記得一定要燒左張野，上次揮春好邪下

啱呀，沈門齊齊練深蹲

我以前成日講，群眾拳頭中搵真理，一定係政府垃圾，司法不公，有法不依，疏於執法，危及市民生命財產先會咁

G師兄

禮失求諸野

唔得閒？
佢擔心自己條命仔好過啦

其實616二百幾萬人上街，我覺得有一半係中立同淺藍，經過琴日應該又企翻抗爭者依邊，應該好好利用宣傳普選先解決到現時香港嘅局面

邪到爆, 唔敢掂

所以一定要燒左佢，如果你地想貼上連儂牆，唔好寫名

屌……

師父老人家唔比人屌唔鬆化

molamola，大家準備搞移民啦

師父股都唔講

師父配合標題

之前有人放風話戒嚴，甚至宵禁，甚至軍管。
而家睇返，真係提早放風講定。

而家個勢真係想戒嚴

G子兄一係唔上水，一上水就做實事

戒嚴，宵禁，軍管任何一樣，等於提早一國一制

今次真係嬲多過驚
民不畏死 奈何以死懼之

689應該笑緊

平時孭住個相機用嘅大三角腳架喺背脊。有事，有人攻擊，都可以擋下，用嚟守。有無得諗？

軍管未必會發生
美國會切斷香港既金融

補充：軍管個軍字，係指解放軍。

我真係有哂心理準備 唸定喺機場紮營 有咩冬瓜豆腐就買下班機走人

鋁既一打就彎，無撚用
carbon fiber既就有用，不過貴好多

前所未有嘅浩劫

祝福

[突發]民政事務局響應明天罷工

真唔真呀

師父話香港會有天翻地覆嘅改變

而家乜都有可能，之前老解主動聯絡美國話唔會出，分分鐘班公安同琴日一樣玩野，如果要維持治安，係有藉口出解放軍，邊個估到國際金融中心會發生咁嘅事，真係要作最壞打算

Print張A4紙 你想邊個部門罷工都得

師父張揮春，屌你老母，簡直係生死符，我唔敢掂

我一print出黎唔夠3分鐘就燒左

係就好 我走難去申請庇護都易啲

瑞典商會會長轟林鄭廢話 「他們在想甚麼？」

師父一年前預言又中

突發！沙田警署都落左閘！

//香港最多咪攬炒，有幾大不了，支共冇美金收入，香港日日劈嚟劈去，咪睇邊個死先//

同意。夠深度
一矢中的

師父祝福 金銀滿屋

而家咁樣黑社會將會開片吹大法，其實係一件好事定壊事？

依家個勢完全係想推到宵禁, 唔影響日市, 又可以繼續用武力恐嚇市民

當然唔係好事，黑底勢力擴大咗，咪即係退回去雷洛時代？金融中心喎，冇法律全城停哂等開片，要警犬做乜撚嘢？

香港邊有得停夜市 同埋而家影響咗日市啦

夜晚係好多經濟活動，如果宵禁，舖租即跌，樓股會冧，10:00pm宵禁要9:00前放人走，所有貨運半夜做，之前都講咗，宵禁對經濟破壞好大，冇得分區，夜晚唔出得街嘅樓你去買？ 屯門、元朗宵禁，啲樓點賣？ 元朗黑底夜晚嘅經濟活動點做？

但係以焦土論角度來講……

發展商大把土地喺新界，鄉下佬大把地想賣發展商，宵禁嘅話，以後嗰區冇人買樓，不論新舊，宵禁得即係嗰區生番區，而且夜晚唔返得去唔出得街嘅樓，冇人會買

懷疑師傅有mon post，我出完新圖，佢先fb出果句……
你睇佢fb，平時冇講過依啲野嫁……

警丸g後仲有其他團體既
唔好一步步咁逼佢出黎囉
仲聯辦 我個人應該唔應該搞

懷疑師父配合標題。。。。
而個標題係我起。。。。

人身安全你唔使諗？焦都唔係咁焦，頭先我都要陪老婆落街買餸，帶定把遮，四處望

屯門都危

去咗塗雅完咪走，係要留低食tear gas，食子彈，食棍，唔明？只可以講生活習慣嚟

中聯辦就喺中共在香港嘅代理人，而家就係要泊中共出嚟對話，一係一國一制，一係普選！特區政府已經話唔到事，最終你都要攪佢

成個氣氛詭異，除咗街市，四處冇乜人

探子回報，元朗大馬路烏蠅都冇隻

令我想起超舊但又好迷既銀英傳
善治其實好易, 只需兩大原則
1.公平的賦稅 Fair Tax
2.公平的審判 Fair Judgement
然後大家再咬"乜野係公平", "如何 / 誰決定公平"
(唔知有冇學術依據, 不過幾合理, 唔知大家點睇)

港共就全部失敗真係太完美
1. 地產既超高INDIRECT TAX令人民水深火熱, 就算係業主, 平日既衣食住行醫教全部非常之咁貴 OR 低質. 食垃圾飲鉛水係一種全民既共孽.
2. 審判睇唔到公義, 做政治工具唔洗講, "窮人含撚"一語更係燴炙人口, 加上依加警黑合作, 可以話係成個司法執法體制爛到熟.
3. 無機制比官民去討論"公平", 霸撚柒道到死. 無視民意到咁, 無可能接近到公平, 而公平係以上兩條既先決條件.

變咗沙頭角

何君堯呢條豬閪，佢扎硬棍
好得罪唔得罪，得罪地產黨
咁樣日日休市法，第一個反枱仲唔係新鴻基？今日vcity yoho拉哂閘

玩出火啦
你睇佢講嘢成日過曬龍唔識收
有少少侵feel
等睇圍頭割蓆

vcity又係16號

插眼鎖喉踢春袋 多人就跑走

始終都係牛屎佬，浸過海水都係冇腦，痴共產黨又唔讀黨史，中共最鐘意槍打出頭鳥

而家佢最好請多幾個保鏢，而家佢議辦俾人爆哂，一啲反彈都冇。香港人已經接受左呢種暴力

唔喇，手上有嘅算，唔會考慮再買，股票就由佢，唔會加倉，呢幾日睇有冇機會清哂富途個倉

我意思話中聯辦個地權好似係畫左比佢
(存疑，聽返黎)
如果下一個step係衝左入去
道理上佢話要維持治安
應該唔係香港差佬既範圍

領事館咁？
咁係咪理論上可出老解

唔奇，佢同四叔新界大地主，元朗以佢最多地，Yoho仲有幾期起，咁搞法點賣？

驚比人地人多蝦我一個

我理解係

發夢個陣有全套電單車套裝
杉庫鞋頭盔
全部有護甲
差咁樣武器
以上純發夢
警察唔出手唯有等我自己發夢先做
唔好同我割蓆

所以姓郭既搞硬佢，本身佢地有辦法收到咁多地，一定識好多鄉下佬。所以呢鑊一定有戲睇。至於四叔，唔好唔記得呢個仆街係搵田生收樓既。為搵錢，殺人放火既野，唔會手軟。

應該唔係吧，冇理由香港作為支國地方，另有一套法律制度，人哋領事館係當該國家領土

不過西環有軍火同特工係唔奇，冇人知裡面係啲乜嘢人

最基本走去買護臂

網上傳懸紅五球買起佢

四叔嘅屯門市中心、新雄雞錦匯坊同信和嘅屯門時代廣場通通關門，新界區可能只有領匯商場冇閂門，或者仲有誠哥冇閂

聽講你你係細粒吖嘛，轉身走，一係穿人褲浪走，你立架生俾人搶咗死得仲撚快

好仆街

返放工都會好麻煩, 劏房立即CUT租

一啲唔出奇，佢嚇都嚇餐飽

我講事實，刀都攞唔實學咩人勇武?
最撚憎兒燈果班齋吹排骨仔

刀都揸唔實，學廚都唔得啦

據聞葡萄園門口有架警車長駐戒備

琴晚見到果班著撚住wargame同食雞甲嘅真係忍唔撚住笑鳩佢哋，打bb彈咩屌，乜防都無係0呀，電單車頭盔皮褸都好撚過佢

無用咖，要做佢喺最眼瞓時間3點
今晚夠佢驚餐飽

姦佢老婆先啦係都

如果唔係避忌一國兩制, 果度實叫中國大使館. 有人搞果度一定出老解. 尋日睇片亦有人眼利睇到中聯辦內面有人拎寫住"防暴"既防盾

爸打識食！

裡面有軍火肯定，噚日星期日未必有特工，西環買咗幾百億物業，除咗轉手賺錢外，有部份係當宿舍咁用

呢鋪香港唔死一身潺，唔會係一日半日既事

練氣先啦各位，每晚放工去跑十五分鐘，慢慢加，煙就儘量唔好食啦，唔係跑跑就好果個叔父咁

\|/
師傅出手啦

唔消費低消費生活開始

風韵猶存人妻

午餐肉有閪屌嘅日子嚟料

根本冇可能由黑底無差別攻擊市民，警黑合作，人身安全都搞唔掂，仲講經濟？ 噚晚傷者係咪可以告警犬署長？

同奈奈吹水先話160姐
真實17573kg

咁既人流仲威過沙士，黎啦！我就爛命一條，我睇你班仆街點死

戒嚴

學咗啲自衛術關節技先好打前線啦

×2

任何打死黑底嘅人都係合理嘅，人身安全受到威脅，市民自己執法擊斃暴徒，天經地義

學齊瓦哥醫生
亂世就大被蒙頭
日日同護士鬼混

樓4

其實以樓王既階層，都接受到呢種暴力。香港基本上已經玩得起韓國式既街頭運動。而家差佬同黑底著埋一條褲，俾人監生燒死都唔會有人可憐。

所以，我認為已經過左point of no return. 戒嚴係遲早既事。尤其是而家已經冇人敢出夜街，落得街既都係預左會死。一定去到盡。

自己諗唔關我事，係咁

淨係想講比人打唔好和理非
一定要還拖

要睇支共可以忍受幾多損失，係冇咗個窗，西環傳聞江派，據報用香港問題對習狗迫宮

大家可能要小心沙田。無啦啦差館落閘，唔尋常。

沈門唔會，最低限度我唔會

報應好快到。地產商郁手
快 快 快

頭先七點喺新城市
唔覺有異象

嘩。你頭盔都唔帶。最子兄

香港總商會都開始要求有獨立調查
睇黎示威開始影響到佢地

果班牛屎佬，用個屎忽諗嘢，好快會宣佈佢哋獨立

佢地應該比好多客噴完
了解到政府既誠信會直接影響佢地做生意

好似沙士之後，百業蕭條，要搵維港巨星匯曬錢嚟谷消費

沙士你都唔會見到有邊個地鐵站prime time少人成咁

請肥媽咸校長低bb

可能真係中三畢業就唔洗做野

何妖自己本身把口都唔收

嘩。帶頭盔好喎。好多狗狗睇住

其實今日何妖個office俾人拆，一啲反應都冇
所有人都震過貓王
你估下淫賤聯嗰堆仆街驚唔驚？真係會行出街俾人毒打

商家佬為錢既者，真係貪你老共拯救世界咩
你搞到成個新界雞飛狗走，佢地即跌錢

佢地睇眼前利益
嗰一刻有錢比就得
但須知共黨好鐘意槍打出頭鳥
班友隨時鳥盡弓藏

幫佢地宣布獨立囉，有埋自己軍隊咁巴閉喇，又有錢

肥媽今日先喊到收唔到聲

快啲起佢底，起到佢電話的話，我包佢入硬青山

黎料

牛屎佬唔讀書，撚知歷史咩

喊咩呀
牆頭草姐
想食兩家茶飯
見邊邊個勢好就痴邊邊

驚乜? 唔識閱讀理解呀佢?

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

幫手課吓

商家佬出聲
好波

淘寶圖
財經BB班
睇樓手冊
初創企業
退休綢繆
Toggle navigation

明報 APP
即時新聞

共1幅
下一頁
【商界開腔】香港總商會發聲明 促港府正式「撤回」逃犯條例 並成立調查委員會 (19:10)

元朗呢鑊唔死一身潺，啲片已經傳返去大陸。我幾肯定冇人會去嗰邊走水貨。

牛屎佬domed

原來要咁先趕到水貨客

係囉我都覺佢做戲以佢性格

侯仔 簡仔
成最大贏家

唔記得del etnet個app
仆街啦你石鏡泉

水佬都係佢哋字頭喎好似
係上面果班唔敢落嚟姐

唔好太多幻想。工總係大口狗既，中總出聲明提都冇提過元朗。

清算佢地啦

呢啲真正暴徒，商店唔敢開門驚職工人身安全，搶劫，但多次和理非遊行商店都照開門，噚日接老婆電話要走入麵舖聽，順便食麵，基本上幫襯嘅全部遊行人士，仲係食完即走，去個洗手間咁，就算後面啲𡃁仔都係塗鴉，冇人受傷嘅，最多叫損毀物品，究竟做生意嘅覺得邊啲人係暴徒？

所以一定要迫鳩死佢

有人話啲白衫係反送中人士
不過上面班友要誤解就由得佢地誤解
總之傳去元朗就會俾人打就得
唔使解釋咁多

咁坐定定食吓花生，唔跟咁貼算

冇野好解釋，反正都攬炒，怕危險咪黎，完

根本咁搞全香港地產發展商都冚家剷，高價投你啲地皮，搵黑底傷人，起啲樓邊個買？樓價其中一個原因係社會安全，委內瑞拉啲樓搵鬼買呀

再係咁樓一四實有特價

佢邊有咁易死老狐狸嚟，跳灰賣火坑樣樣齊都食得咁開就知

最好啲牛屎佬日日吹風劈人
等啲商場日日都開半日工
甚至全日拉閘
睇下成個大西北會死成點

果班智將真係神來之筆，好想睇薩拉熱窩上的螞蟻

冇架，佢唔吹，大把人幫佢吹
我要個場死容乜易者，要佢生就難者

宜家大西北居民就係驚弓之鳥
少少風聲都嚇餐死
唔理堅風定流風

最少去到星期日元朗遊行，都會嚇餐死

卒之地產佬知道咁玩最終攬炒，大家玩撚完，開始做嘢轟鳩港共，咁樣出得聲，同支共高層打咗招呼肯定

已del

宜家啲巴士站大排長龍，冇人敢搭地鐵

好彩到咗三十歲唔駛靠交通工具姐

等睇4大地產商一齊出手

誠哥：賣撚哂貨，關我閪事
你班傻閪走唔切，慢慢捱

老柒都戇鳩嘅，要搞嘢喺馬路撞幾架車照搞到你，自己小心有咩事跑走好過啦

誠哥真係再世諸葛嚟，睇得咁通，賣撚曬俾豬太班傻閪

尋晚入車廂打人太震撼
好多人睇完心理受到影響
尤其香港人呢方面咁脆弱

可能係集體抗議心態驅使

我親戚係耶撚。昨天家族whatsapp內有講：元朗教區神父牧師都收到風，會打黑衣人，所以神父牧師都唔敢穿黑色牧衣講道。

你睇。神父牧師都有自己民間渠道收到風。
狗狗竟然話收唔到風。誓不兩立，笑話

誠哥港英年代發展天水圍之後就無再投資落去真係天才決定。神人呀

誠哥如果從政，應該最少都李光耀李登輝咁既級數

都好嘅，等佢哋醒覺吓

係時候要搞鳩港鐵啦，大把數要同佢計

石鏡泉：對昨天元朗發生的事件毫不知情，也不是他所預計的事

繼續杯葛石SIR!!

石老妖今次仆街了

佢先唔咁傻，從政要對撚住上面果班小學未畢業，有咩jetso可言

好! 唔係惡意沽空犯法晨早沽鳩空佢

SHK多謝晒，個個搭狗巴

本身示威者就係想咁

佢自己都講過唔會從政
呢條友做生意係好仆街，但講謀略，我覺得係商界既老毛黎
棄九龍倉，空手入白刄攞和黃，簡直係神黎

哈，澳門就黑社會背景選特丑，果然有地處風味

支持

佢條命好就梗嘅!
亦唔排除佢好眼界嘅

其實應該係咁做文宣盡量叫人唔好去/住元朗
再日日都吹風話會開片
咁搞法地產商一冇生意做實同班友割

泛民識玩就依家即刻講話要自組民防團, 搵街坊義工輪住接送, 就唔洗搞咁多小動作黎比人呃票

佢讓九龍倉俾船王，呢一手真係冇幾多人做到，當時佢揸大莊
結果包玉剛同匯豐投桃報李俾返個仲大件既和記俾佢
唔止眼界，仲有氣量胸襟，為交個朋友成塊肥肉送俾人

牛屎佬唔吹, 搵人吹

佢係勁嘅，宜家睇返佢係勁嘅，不過未來係無人知嘅，佢咁都夠膽賭一鋪真係無嘢講

老柒白衫有幾難買

只不過唔想太神化佢，我係癲佬無信仰嘅，只信自己

擺到明沈弼當時同佢有刁啦。但商業世界既野，佢信唔信沈弼過兩年監平監賤賣和記俾佢，就係判斷力

留意近期賣地咩嘢價位，地產佬隨時唔投地，支鬼發展商缺水，睇你老味點搞明日大愚

所以，點都係有風險，要搏嘅，不過佢勁俾佢搏到

依家重點唔係真係有冇人劈
假消息都好無人會搏

呢單嘢牛屎佬同西邊搞出嚟嘅，食花生睇點發酵算

我係琴日班人都哩埋啦
唔通行出黎俾同你砍

唔使做太多野，日日有風吹就得

當我馬後炮都好，俾我我都一定賣俾包玉剛。搞唔掂九倉，做少單生意者，又唔係要你跌錢。但同匯豐大班既交情，佢欠你人情，唔係有錢買得到。當時個局勢，英資一個二個盤數又唔得，有錢唔怕冇野買。佢當持仲搞緊天水圍呢？根本不愁冇野搞。所以，佢其實冇乜實質成本。

咁發展落去，啲老鼠頭可能要著草先掂，草木皆兵

其實啲fake news係咪暗黑兵法嚟

cfu is watching you

我公司已經開始縮沙

香港一堆黑天鵝灰犀牛發酵曬出黎

你定，一定日日亂吹風。亂吹風係管治失效既常見牡焿徵

搵十條友著白衫企响條街影幾張相
已經嚇死班新界居民啦

咁佢做咁多年生意，呢啲賣賬活算佢駕輕就熟嘅，風險只係九倉同大西北輸曬走唔切嘅姐，佢無理由無權衡過嘅
不過可惜佢兩個仔睇唔到有乃父遺風呢吓大獲咗少少

好耐未見過咁少人o既香港
個效果仲勁過光復

師傅又中

嗱，樓王話齋，港豬係顧飯碗嘅creatures嚟，
呢獲白衫黑社會打爛咗幾多人飯碗，條數算喺西環同柒婆頭上都有撚排計數

+×呢啲百年一遇奇才

冇得遺傳冇得教

香港經濟日報副社長石鏡泉今日（7月22日）發出道歉聲明，全文如下：

道歉聲明

筆者在上周六一個集會上，講了藤條事，引起風波，亦使《經濟日報》同事在採訪工作上有疑慮、有擔心，故不能不作澄清。

1. 我出席該集會，是要反暴力，是該會主旨，亦是每個香港人的責任；

2. 我是以個人名義，而並非《經濟日報》身份去參加該集會；

3. 我講藤條事，大前提是在保衛自己時，是要拒暴，而不可自己施暴，包括不可用粗言，大家看朱凱廸立法會議員的Facebook，所節錄我的講話就知。他沒有必要去護我，但他起碼節錄了較多的事實，但部分網上言論只截取個別片段，不是事實的全部；

4. 翌晚元朗暴力事件，非我事前所能預及，我亦毫不知情，是一定要譴責的，因為我是不贊成任何暴力;

5. 亦因此我現在嚴正聲明 : 撤回之前的藤條與軟膠通言論，並對該言論所引發的各種不便及不安，向社會、同事作出最真誠道歉。

今時社會暴力已太多，各方宜停下來，想一想，以香港人的大局利益出發，存異求同，努力明天。

石鏡泉

佢兩個仔守得到都夠嘅，希望佢啲孫仔有隔代遺傳，狼啲勁啲啦

吔屎宜家先嚟跪先嚟割好肉撚酸囉

今日考車100%pass

估唔到成日想做既罷市罷塔狗鐵通通今日做到

其實我睇經濟日報的
信報太深睇唔明

我覺得誠哥個護城河都夠深 victor個格應該守到嘅

有生之年系列

好似有何妖嘅25whatsup留言流出，佢呢獲扎硬鳥

恭喜，沈門又多個車手

梳，膠咗回錯嘢

大囝孤尻寒守得嘅

食撚屎啦屌佢老母

白衣計劃通ら

禿頭石唔好出席咩講座咩活動呀

大把人搵你

佢兩個仔好搞野，一人學左一門老豆既絕學。一個揸數叻，一個做刁勁。結果兩個都係半桶水

亂世其實守將難行啲，希望佢pass啦

咁我都有唸住考大車嘅 到時再恭喜過

又好似係
不過成哥90歲仲敢落注人造蛋
係勁嘅

一個政權，如果底下既人信心崩潰，就等死。而家就好似83年咁，求其一個消息都嚇到啲人擠提，掃水掃廁紙。

而睇林鄭今日做既野，佢似乎唔知道成個社會既互信已經倒塌緊。幾個whatsapp就嚇到成個大西北停止運作。

佢做硬香港國母。下一步就係出現自衛部隊。

對佢黎講，買件玩具玩下者。當學多樣新事物。啲廢老走去買部電腦學上網，佢學整人造蛋者

自慰總教有無得諗

駛乜自慰，我幫口

我地正式成立沈家軍

恭喜支共港府今日成功分區戒嚴

已開咗新post

沈陣營第二百四十期 - Hit and Run. 2019，且戰且走！

我諗何君妖呢幾晚實淆到冇覺好瞓

經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

------------------

俾大家參考

咁快一個post 師父好波

但同輩彤叔所學的新事物可能只係鬥地主咋

真係不幸言中，倒車去清朝，搞民團聯防，2019年嘅亞洲金融中心咁撚搞笑

依家話拉左兩個
百鳩幾個先拉得兩個
佢老味唔係諗住咁樣就覺得做左野

仲係非法集結

仲要係非法集結，罰500

G 師兄繼揮春後又嚟一獲
Pish

地產佬開咗聲，睇吓劇情點發展，香港發生乜事世界都會跟貼報導，我估計地產佬已經直通天庭，或者柒婆8月尾會玩完唔奇，10月1號匪慶，柒婆仲喺喥嘅話會爆大鑊

連登仔都搵到十幾廿個，主腦係邊個？搵卒仔兩隻冇人收貨，一定繼續玩落去

再吹下風，風越亂越好，閂多幾日門

但大波嬅上完去口風都幾硬
佢都冇事咁柒婆實冇
反而覺得老共係10月1日前寧願唔變
之後先再reboot政府

18區各自自衛隊 曲線練兵

cfu成日話班後生廢又冇捱過，就快步石sir後塵

當日地產佬有份推柒婆上台，X哥仲乜春女媧鍊石補青天，修復社會撕裂，結果地產佬都比柒婆害死，再落去懵嘅都知攬炒收場，今日卒之開聲屌鬼

屌佢老母啦。
拉班後生就charge 襲擊之類，
個打人嘅牛屎佬就charge 非法集結？

當班無辜市民係白痴？
無撚病丫

政府賣地收入減少，會唔會最後財赤？

未必，香港可以同支共中央傾嘅係地產大媽沙，當年誠哥就直接同蛤蟆江傾嘅，張子強咪蛤蟆出手搞掂，而家去到攬炒機會高，地產佬損失不菲，香港或者冧埋，今日柒婆講嘢股市仲跌多啲，衡權輕重可能會郁佢，之前柒婆話佢辭職北京唔俾，如果假嘅就屈鳩習狗，真嘅話即係迫人炒，越搞越大單，點知收唔收到科

林奠條罪唔係辭職可以解決到

好似六道仙人咁...分左兩種能力俾兩個仔

呢鑊一定嘈到上北京，新鴻基淨係新城市都跌幾億啦隨時。仲有樓價跌既估值呢？

辭職就官方講法者，辭撚完去邊就冇人知啦

樓王兩個point好中。

1，一層樓，大西北，日頭可以住人，夜晚宵禁戒嚴，出街會被打死，層樓邊個會買？

2，一個商場，做得半日市，夜晚閂門戒嚴。個商場邊個會租？租戶營業額減半，一定嘈減租。地產商一定轉頭向政府嘈。

兩個point都好中。地產商商家佬出手了。林鄭聽仆街

陶傑：林鄭月娥此舉無疑是向香港宣戰。

19

白巴得罪左咩人
淨係識負評你啲回覆

應該係嗰條求屌死佢既女

大灣區會議冇記錯柒婆都冇得上去，根本支共都唔想見到佢，大波驊 唔炒唔代表柒婆唔炒得，係搵邊個頂住個位先，求其推張建宗上去頂埋3年事實係得嘅

睇今日個款，係陳智思
無端端推佢出黎開press con

話時話
張健宗去左邊
呢個零月好似冇左聲氣

今日香港商會同瑞典商會出聲，美帝商會未有表示，睇勢頭柒婆全世界想佢走

陳智思係六八九前已經吹緊想做特狗

佢先醒，鳩吓鳩吓又出糧，關人隱士咁嘅款，屌晒全個港共同保皇狗都冇見有乜人屌佢，可謂乜都唔做最高境界

一個國際城市，政府搵黑社會打平民
仲成世界
仲要係國際金融中心

試下佢地落灣仔打，撤僑都仲得呀

比個朵佢：特區長樂老

新人留名

明明企前排 但零存在感 叻仔

馮道

馮道
五朝八姓

21:22 東港城日牛 10軍裝有圓盾

咩絕世荀工張健宗 笑到我

佢星期六先係NYT講完政府唔會再讓步
根本有份出口術逼宮林鄭，係葉劉嗰類人
唔信中共會信佢平息到件事

我覺得林鄭似共工，推冧不周山。
毛魔有詩曰：不周山下紅旗亂
香港今日境地最佳寫照

ＣＬＳ

自保

大隱隱於市
巨隱隱於司長

元朗八鄉指揮官李漢民與黑社會對話流出

睇美國新聞一定睇侵侵對家CNN

2119 將軍澳坑口 急 差佬入商場

佢越係做多o的呢o的愈好

廿四小時十八區車輪戰，睇佢地幾時爆炸

就圍足佢一晚，我睇下可以點

間野都傻西，成堆狗起到未更加冇人去食

日常生活中，如果遇到突發的危險情況，應該如何保護自己？

我地SHK就學大西北咁，成個商場拉閘，玩大佢

【港鐵職員建議在港鐵遇險時如何自保/逃生】

如沒有警察下， 在列車門沒有關上:
1) 可以試自行拉動車門關上
2) 車上有滅火筒， 請對準外面畜生 (但要緊記夠力先用, 否則會被搶去反被人扑頭)
3) 通知 車長 , 列車有煙有火， 車長必然會搵TC (traffic controller, 行車控制主任) 報警， call消防。
4) 如果 在車站內， 或 月台中， 可以按動任何消防警報器， 如沒記錯， 那個警報會直接連接消防
5) 在非常迫不得以下， 走去列車兩端的控制室， 推開緊急逃生門， 不過， 要小心路軌可能有其他列車， 雖然 emergency door一推， 車長會報TC, TC會 hold住所有列車， ( 但我唔確定 那車長會有人性報TC ) e door一推， 就會係港鐵嘅 重大事故， 冇警察實有消防救護， 就算無消防無救護， 都會有一隊MTR staff衝住嚟

緊記! 推 e door唔一定要走, 因為落路軌有風險, 所以推 e door係俾個訊息車長, 有人 可能落咗路軌, 但我哋會當真做, 咁個車長無得食花生睇打交!

6) 如在站內，可以拿起滅火筒自保。 盡快逃去車站控制室， 門外有對講機， 和站長對話， 站長可以放人入內
7) 如附近有消防喉，可用水 對準畜生和禽獸。請用盡車站，月台或列車中的設施自保

—金水Facebook

其他巴打補充 東/西鐵則用車門為逃生門

其實俾人打要搵消防真係好撚可悲

呢間野咩事

唔歡迎示威者食

有人貼連農牆 跟住有人報警 黑狗到場企門口

琴晚啲人打999都冇人聽

如果圍佢o既人一多o的
分分鐘又搞到其他店落閘
又做唔到生意
即係又搞到地產黨

連達哥都爆煲了， 今次送中真係照妖鏡

屌佢老味真係搵火燭鬼救命 班差佬仇視社會重點執水戈

垃圾黎
第一日講句中立 : 香港加油, 香港人平安就得

佢做咩呀又

果2個員工可能忍左好耐，擺明玩野

咪鳩理佢啦

屌出嚟啦面仔，玩玩玩

冇睇佢好耐

1001

999